勞工處D請人 post

請左人既話D post係咪會下架？真心一問

今時今日，仲去勞工處搵工，你覺得個人有無問題？

你係咪中三畢業果d黎勞工處

樓豬一係就中學雞，一係就廢老